求救！我書包個logo染左色

我隻狗係我書包柯左篤尿 我用洗衣粉開左盆水浸左佢一陣 大約十幾分鐘到 咁個書包就黑色既
佢甩左d色係個白色logo到 有咩方法可以變番白佢呀 因為logo佢係得d字係白色 我驚就咁用漂水整會漂埋黑色位

訓啦

整唔番唔會訓

狗公定狗乸

圖

狗公

無圖耶酥都救唔到你啦

jasoomarkk

jasonmarkk

咁細個位無野啦 仲要喺個底

不過你隻狗又幾撚衰

是撚但喇，都睇唔出嫁喇，遲早都會變黑少少嫁喇